{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028305?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 스페셜"
    },
    "text": "7月19日から新型コロナウイルス感染症の再拡散により、ゲームミング1pc、2pc、3pc、4pc客室の特別イベントが開かれます。 ただし、金曜日と土曜日は除外されます。 客室料金は50%割引になります。 このモーテルにはカラオケ施設も付いています。 カラオケは午前12時から午前2時までご利用いただけます。 金曜日と土曜日は30%オフです。 チェックアウトは午後2時まで余裕を持ってご利用いただけます。 この特別イベントに予約したお客様にロト宝くじ一枚を贈呈します。 先着順で10名様にイベントが行われます。 客室人数は基本的に2名基準であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室は上記の画像と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があることをお知らせします。 追加人数は基本的に1万ウォンの追加料金が適用されます。 それぞれの客室タイプによって平日と休日·金·土の追加料金が異なります。 客室内ではネットフリックス、ウェーブ、ティービング映画をご覧いただけます。 また、一部の客室は最高仕様のノハードPC(I710700、メモリー32GB、RTX3080、32インチ200hzモニター、ゲーミングマウス)を備えています。 現地決済時に割引が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "特別イベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "7月19日から開催されますが、金曜日と土曜日は除外されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何割引になりますか？",
            "answer": "客室料金は50%割引になります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはいつ利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午前12時から午前2時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日のカラオケ料金は何割引ですか？",
            "answer": "金曜日と土曜日は30%オフです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後2時まで余裕を持って利用できます。"
        },
        {
            "question": "特別イベントに予約したお客様には何が贈呈されますか？",
            "answer": "特別イベントに予約したお客様にはロト宝くじ一枚が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "特別イベントの予約は何名まで可能ですか？",
            "answer": "特別イベントの予約は先着順で10名様まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室人数は基本的に何名までですか？",
            "answer": "客室人数は基本的に2名までです。追加人数は現地で追加料金を決済します。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、実際の客室は画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基本的に1万ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなエンターテイメントが提供されますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックス、ウェーブ、ティービング映画をご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのようなPCが備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には最高仕様のノハードPC(I710700、メモリー32GB、RTX3080、32インチ200hzモニター、ゲーミングマウス)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "現地で割引が可能ですか？",
            "answer": "はい、現地決済時に割引が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 520
    }
}